Ce projet m'a beaucoup apporté car il fut pour moi un véritable challenge. En
effet, sans véritable cahier des charges, les besoins étaient redéfinis lors de
chaque réunion, ou alors l'approche technique choisie précédemment se révélait
inadaptée. La conception des grandes lignes techniques du projet
s'est étalée sur plusieurs mois, ralentissant par la même occasion le
développement, puisqu'il a fallu reprendre voire supprimer du code source au fur
et à mesure de la mission.

Malgré ces obstacles, j'ai renforcé mes connaissances sur le développement
logiciel, et plus particulièrement sur l'utilisation d'un \emph{cadriciel} dans
le développement d'une application web. J'ai également approfondi mes 
connaissances et savoir-faire dans mes méthodes de développement grâce aux
conseils de M. Jonathan Clarke et M. Julien Bille.

Mi-décembre, je fus assigné sur une autre mission, décrite au chapitre suivant,
mais dans l'état actuel, le projet \textbf{BiSWI} est  bien avancé,
et je pense qu'il est terminable dans un intervalle de temps réduit. Dans tous
les cas, j'ai convenu d'aider quiconque reprendra le projet, étant resté en bon
contact avec la société eNovance.

Globalement, je retire beaucoup de cette première expérience de développement
au moyen/long terme. C'est la première fois que je travaillais sur un projet de
cet envergure, et si j'ai connu plusieurs moments de frustration et de remise en
question, je sais avec le recul dont je dispose aujourd'hui que cela m'a donné
un regard nouveau sur le développement logiciel, au delà de l'amélioration de
mes compétences techniques.

Sur les pages suivantes, quelques captures d'écran de l'interface de
\textbf{BiSWI}.

\clearpage

\newgeometry{top=2.5cm, bottom=2cm, left=2cm, right=1.5cm}
\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[scale=0.7]{login}}
\caption{\emph{BiSWI} : Interface de connexion}
\label{pic:login}
\end{figure}

\vspace*{2\baselineskip}

\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[scale=0.7]{zone_listing}}
\caption{\emph{BiSWI} : Liste des zones DNS existantes}
\label{pic:zone_listing}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[scale=0.6]{zone_detail}}
\caption{\emph{BiSWI} : Affichage des détails d'une zone DNS}
\label{pic:zone_detail}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
\centering\fbox{\includegraphics[scale=0.6]{zone_edit}}
\caption{\emph{BiSWI} : Edition d'une zone DNS}
\label{pic:zone_edit}
\end{figure}
\restoregeometry
